想學小提琴 自學可唔可行?

定係出出面學
好耐冇掂過音樂 應該點入手 出去學既去邊學好?

新手去普通琴行學都已經可以，都係最基本一把位學起，學下好簡單嘰歌(當初小星星係我第一首歌)所以唔洗話要好勁果d老師架。覺得去琴行7可以上幾堂問下佢上唔上門教(其實你可以上網/搵fd介紹，真係求其都得)
再學高級d，覺得琴行個老師好可以繼續跟，問下佢上唔上門教/甚至叫佢介紹其他老師佢都應該唔會介意。
自學實得架，但小提琴真係好難，因為比鋼琴更多技巧要學! 運弓技巧、震音、轉把點轉得自然又快etc (除非你話你只係玩玩下，唔洗拉得好聽)
加油，希望幫到你，小提琴真係好正
利申: 純個人經驗
btw小提琴學緊演奏級，有玩過出面樂團

學緊八級，唔建議自學，因為有人教都好難

巴打收唔收學生
去琴行學幾錢一個月先算抵
我遲D得閒練會多D時間 想學快D
想拉得好聽 幾年內考到5級

想搵小提琴老師可以搵我
教左十幾年琴，係港島東教

有興趣
有冇TG?

自學唔可行.
有好多野好"抽象" , 有時睇片睇字都未必明.
Vibrato已經夠你玩幾堂.

利: 教左十年 初學到8級

邊間呀?
利: 同行同區

無TG
WhatsApp 啦 92060180

全私教
巴打你呢？

開琴行

幾銀一堂?

仲要唔要人？我星期六日有時間

我唔收，因為個人太摺唔係好識同人溝通同教人，唔好意思
認真，去琴行學就算平都唔會平得去邊，因為會抽傭(所以先叫你搵fd介紹或者上網搵 應該一級就150-200蚊堂掛，not sure，l太耐歷史啦)我果時細細個琴行都收緊成千銀1粒鐘4堂
勤力1年-年半都考到5級!!!!(認真)勤力係指緊每日抽1個鐘above練琴，認真咁練，都明白d歌/basic野好悶，但絕對值!特別上到高級就會明

自學真係難啲，我依家係搵老師初學緊準備考三級

加油

上網睇到佘詩曼巴打好撚型.

一定唔洗1000蚊4堂啦.

好貴

我果時學好拿利，樓下d琴行仔真心收咁貴，所以好記得只係揀左學45mins雖然依加學到咁高級更拿利

我果間一級一小時4堂740(街坊琴行), 就加價lu

我妹學緊鋼琴演奏級跟名師1600蚊4堂.. 都算幾貴.

借問巴打幾歲? 其實小弟都係教左年幾琴 想搵下差唔多年紀既學生教 經驗就無樓上果幾位巴打咁多 但教學進度就有速度 有興趣再傾

小提琴睇人啦
有啲學生學得好快
有啲好似手抽筋咁唔知自己做緊乜

利申 演奏級 教左四年

唔算啦演奏級嘰話，聽我fd學鋼琴都差唔多，反正我覺得琴費幾貴都有，差在你有冇錢比。